ex搵返我 入黎幫手分析下

係我就放低佢既時候又搵返我
次次都係佢主動 但又忽冷忽熱咁
姐係點

搵你攝時間囉 唔通搵你復合咩

無謂喺唔適合嘅人身上浪費時間

咁都要分析？
佢飛得你一次就有第二次

屌 好直接

係我一廂情願覺得好夾

當你玩具 完

咁唔會有好結果

樓豬算啦

快d屌醒我

男人係咪淨係識用下體諗野

單身幾好呀 我都係單身狗

寧缺勿濫，同一個唔岩嘅人一齊會影響你一生

free fuck

你個名

你個名都好應景
醒啦，真係愛你唔會同你分手，唔會捨得你要承受分手嘅痛苦

散左又一齊返都有好多啊 到結婚都有
點解唔係我

咪傻啦，散咗又一齊返嘅係好少，結埋婚就更少
唔好拎少數例子黎FF啦

做人唔好錦多無謂幻想
別好作賤自己
要sp都搵個新鮮、有錢、好樣、好身材

Btw巴打同醜女分手未

好痛苦 教我如何放下